大是大非當前 玩具撚仲係灣仔玩波

抵比人話玩具

今日行過見到真心躁 屌你老母咁大個人完全唔關心一下個社會係度玩玩具 痴撚線

真 足球義士都讓維園出嚟支持反送中遊行 但玩具撚就剩係識打波

屌你老母
起鳩佢底喇

著下黑衫玩玩具都好吖 屌你係咪休班警

打籃球既我連續兩星期都有出黎遊行又點計？

大敵當前仲係到玩分化

我屯門搭車出去既時候都見到有人踢波 根本無論邊到都好都一定有人政治冷感 唔明你分化既用意係咩

玩具撚不嬲冇腦屌佢地都嫌晒精

之前成日去呢度打波，呢個場好多放break/收工警，隔離就係總部。

d細蚊仔都識大大聲嗌撤回
呢班友仲大細路咁玩玩具

休班警來